奇妙電視今日開台但又搜唔到

係只限特定地區定係其他原因？

me2

Me3

去呢到查下?
不過我大廈有覆蓋但都未搜到

我係大氣電波。用自家天線都唔見

奇妙電視用固網傳輸唔係大氣電波

咁睇黎有排等

我係已覆蓋 - 光纖網絡都收唔到

要等大廈管理搞
佢應該係經光纖網絡再去大廈公共天線

你地可以留意下樓下有冇通告之類，管理處應該會寫幾時收得到

睇住網頁版先， 見到有直播， 有重溫